831捉手足入新屋嶺係早有預謀嘅事！！！

我有個朋友佢8月31號俾人拉咗
佢同我講直到9月1號都冇見過有一個前線手足俾狗拉入去旺角狗竇
比狗拉嗰啲都係瑣碎事項
當日旺角狗竇內仍有9成空間可以羈留！！！

因為嗰一期
出現過圍狗屋 圍到臭格裡面都聽到
陳浩天公開証實過 仲有講過話咁樣可以振奮到喺狗屋入面嘅手足

所以有個說法，係要搵個平常人圍唔到嘅地方

811